晚餐：10072017（邊邊周）

打垃圾

雞肝
象仔?

蟶子

聖子

come come🐰

睇到lu

又邊

牙b食雞子？

Rabbit 🐰齊黎Panda🐼 齊黎忽然嚟齊不用呆滯

雞潤

食淨

弘B得你一個食tw 點睇周柏豪加盟星夢取代你地位

有呀

佢有老婆我有女
明明我唱得好過佢
樹落下有一隻蟬～唉

我同屋企人

有冇帶埋健太、依沙？

你條女臭g

咁你走啦